屋企人話 1 月去日本

但係就一定要買廉航
點算，我話幫自己俾錢幫佢地訂 CX 都被話大洗

搭廉航我寧願留係香港
照去

有咩方法可以令佢地唔搭廉航

搭vanilla / peach

你都on9
你話你今次全包你比錢你話事咪得

我俾左錢佢地訂酒店同機票，但機票佢地死都要廉航，話平，留翻錢做好啲嘅酒店

同佢講啲機票你係用分換既，實質要俾既錢同廉航咁